［又塞］連翔道做乜撚嘢啊

往美孚方向，奧海城開始塞撚到on9

今朝已經有條撚屌壞車，搞到塞上青沙，
點諗到今晚又嚟過

有邊日唔塞

我好撚急尿，就黎打死火燈去路邊屙架啦我

我過咗，原來係近南昌有條弱智撞車，
仆佢個街，釘牌啦